{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012306",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 션샤인호텔펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約した忘れ物は1週間保管され、連絡がない場合は廃棄されます。 予約人数に追加人数がいる場合、事前に連絡してください。 基準人数を超える場合は、別途費用が発生する場合があります。 最大人数を超える場合、宿泊が不可能であり、これによる払い戻しはできません。 ペットと一緒に予約したペンションを除いてはペットと一緒に宿泊することができず、これによる払い戻しもできません。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しは不可能です。 次の顧客のためにチェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 客室と周辺の施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客が責任を負うことがあり、損害賠償が必要となることがあります。 客室で魚や肉などを直火で焼くことは安全上許されず、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って表記されることがあり、この場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常な価格で再予約されることがあります。 ペンションの客室はIPTVとWi-Fiを提供し、海の眺めが可能です。 全客室にはスタイラーと空気清浄機が完備されており、最新型エレベーターが完備されており、便利に利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "忘れ物はどのくらいの期間保管されますか？",
            "answer": "予約した忘れ物は1週間保管され、連絡がない場合は廃棄されます。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数がいる場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合、事前に連絡してください。基準人数を超える場合は、別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に予約したペンションを除いてはペットと一緒に宿泊することはできず、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合はどうなりますか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "忘れ物の連絡がない場合、保管された物品はどうなりますか？",
            "answer": "予約した忘れ物の連絡がない場合、保管された物品は廃棄されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉などを直火で焼くことは安全上許されず、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が完備されていますか？",
            "answer": "客室はIPTVとWi-Fiを提供し、海の眺めが可能です。全客室にはスタイラーと空気清浄機が完備されており、最新型エレベーターが完備されており、便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "何時までにチェックアウトしなければなりませんか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 529,
        "QA": 490
    }
}